<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Listes TODO</string>
    <string name="layout_label">Listes TODO</string>
    <string name="dialog_negative">Annuler</string>
    <string name="dialog_positive">OK</string>
    <string name="placeholder_empty_fragment">Ajoutez moi des Categories</string>
    <string name="placeholder_empty_note">Remplissez-moi de Notes</string>
    <string name="error_no_categories">Il n\'y a pas de Categories présentes, ajoutez-en une!</string>
    <string name="error_user_not_logon">Erreur, utilisateur non connecté</string>
    <string name="error_user_not_reachable">Erreur, utilsateur non ateignable (Problème de réseau, Bug, …)</string>
    <string name="error_username_empty">Le username ne peut pas être vide</string>
    <string name="action_add_category">Ajouter une Categorie</string>
    <string name="action_settings">Réglages</string>
    <string name="action_help">Aide et Commentaires</string>
    <string name="hint_add_category">Nom de la Categorie</string>
    <string name="hint_username_connect">Username</string>
    <string name="connect">Se Connecter</string>
    <string name="content_description_add_note">Ajouter une Note</string>
    <string name="offline_mode">Mode offline</string>
    <string name="online_mode">Mode online</string>
    <string name="tooltip_google">Google cette note</string>
    <string name="tooltip_delete">Supprime cette note</string>

    <string name="pref_cat_lang_summary">Préférence de Langage</string>
    <string name="pref_cat_lang_title">Langue</string>
    <string name="pref_list_lang_summary">Choisissez votre langue</string>
    <string name="pref_list_lang_title">Langue</string>

    <string name="pref_lang_default">Défaut</string>
    <string name="pref_lang_eng">Anglais</string>
    <string name="pref_lang_fra">Français</string>

    <string name="help_first_title">Quelle est cette application, et quelle est son but ?</string>
    <string name="help_first_paragraph">
        "Cette application se veut être un moyen de retenir pour vous n\'importe quelles activités, loisirs, objets que vous voudriez faire plus tard.
Pour vous aider, elle vous propose de créer des catégories, et des notes très aisément.
Sans labels, sans dates, sans boutons ou cases à cocher, sans d\'integration calendrier, juste vous et vos notes."
    </string>
    <string name="help_second_title">Comment l\'utiliser ?</string>
    <string name="help_second_paragraph">
        "Toutes vos notes sont liées au nom d\'utilisateur que vous rentrez au lancement.
Vous pouvez ajouter une catégorie avec le bouton en haut, par exemple : \"Séries\".
Et vous pouvez ajouter une note dans la catégorie visonnée à l\'écran, par exemple : \"The Wire\".
Avec le bouton Google à gauche, vous pouvez lancer dans votre navigateur favori la recherche Google de votre note.
Et avec le bouton en forme de poubelle, vous pouvez la supprimer."
    </string>
    <string name="help_third_title">Où sont stockées mes données ?</string>
    <string name="help_third_paragraph">
        "Toutes vos notes sont stockées en local (dans votre smartphone) et en ligne (dans un serveur).
Du moment qu\'une connexion internet est présente, tous les changements sont appliqués directement dans le serveur.
Mais si vous êtes hors ligne, vos changements sont stockés localement.
A la prochaine connexion à internet, tous les changements fait en local sont reproduits dans le serveur.
A partir du moment où vous avez accédé à votre compte en mode en ligne au moins une fois, vous aurez accès à toutes les données déjà téléchargées."
    </string>
    <string name="help_fourth_title">Comment mes données sont-elles utilisées ? Y a t\'il un piège ? Est-ce que mes notes sont éspionnées? Pourquoi n\'y a t-il pas de Mot de passe ?</string>
    <string name="help_fourth_paragraph">
        "Rien n\'est stocké en ligne mise à part vos notes. Rien n\'est utilisé dans votre smartphone, pas de pub, pas d\'identité récupérée, rien si ce n\'est vos notes.
Pour l\'absence de mot de passe, il y a deux raisons principales:
- Nous ne garantissons pas une sécurité à toutes épreuves pour notre serveur, et nous, en tant que petite équipe de développeurs, nous ne pouvons pas nous engager à être au niveau des meilleurs entreprises en terme de sécurité de vos données.
Par conséquent, si nous vous demandions un mot de passe, ce serait une nouvelle source potentielle de perte de votre mot de passe, pour vous, notre utilisateur.
Et nous ne voulons pas représenter une nouvelle source de failles de sécurité pour des informations aussi sensibles que vos mots de passe.
- De plus, vos notes ne devraient pas être des sources critiques d\'informations personnelles de votre part, la raison pour laquelle cette application a été créé, est de pouvoir ajouter simplement des petites notes à soit-même."
    </string>
    <string name="help_fourth_important">
Si vous considerez vos notes comme des informations personnelles, nous vous recommandons de ne pas utiliser cette application.
    </string>
    <string name="help_sources">Toutes les sources de cette application sont disponibles ici :</string>
    <string name="help_sources_link">https://github.com/antonin-lebrard/todoLists_android</string>
</resources>
